[少年回憶] 有冇人記得 "相聚一刻"

個開場白好似係
你好! 呢度係相聚一刻熱線

以前打去係聽歌
而家仲存唔存在